熱煮會唔會心中同租租做租金壓測

稅單
糧單
bank statement
租金/入息少於某個percentage 先租比佢

理論上要

當然可以, 不過租客可以唔比你

轉唔到心中同租租係咩....

標題應該係:業主會唔會係心入面同租租做租金壓測

標題應該係:業主會唔會係心入面同租客做租金壓測

唔俾都租到樓

乜鳩標題黎

棋拾熱主系joe脾joe嚇g 纏英蓋燴筒joe joe繼距修日脾吾脾倒de joe 仙

標題應該係:咸濕業主會唔會深入同租客身體做壓測

個租客唔畀你next?

Diu你咩正正常常打標題唔得嘅，係要個個人都R爆頭先得

熱煮好明顯係譚仔話